救命呀!!!我屋企啲貓唔識企起身

有冇人可以教佢地反返轉個身？

就咁擺佢地一日自然學識

Ig: macdullfamily

佢地成日自己反轉左

好似樣

哇 失散兄弟

cute

洗唔洗咁多貓po啊
扼正評都唔係咁吓話
就黎變貓討論區啦

喺寵物台開貓post有乜問題 多人養貓咪多post囉

咩事